求介紹結他set up

有朋友送左枝古典結他比我
整極都嚴重痴fret
求介紹

Wai e

Thx